{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49372&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평메모리아펜션"
    },
    "text": "当ペンションは快適な休養のためにお客様に様々な施設を提供しています。特にヒノキで作った内部は、アトピーや健康に良い効果があります。周辺には、ノクス渓谷、チョンピョン自然遊園地、加平ソリ場など、様々な観光地があり、観光客の楽しい旅行をお手伝いします。 入室は午後4時から可能であり、退室は午前11時までとなっています。 すべての客室に無料Wi-Fiを提供しており、禁煙政策を実施しています。 チェックインの際、テソン割引マートで7万ウォン以上お買い上げいただくと、ピックアップも可能です。 チェックアウトの際、大成里駅への送迎は無料で行い、バーベキュー施設も提供しています。ただし、バーベキュー施設を利用する場合、炭とグリルの費用が別途請求されます。その他にも最大人数の超過や保護者のいない未成年者の入室はできませんし、ペットの出入りも許可しません。宿内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、情報は変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能であり、チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、当ペンションは禁煙施設ですので、全ての客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "テソン割引マートでのお買い物で、ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、テソン割引マートで7万ウォン以上お買い上げいただくと、チェックイン時にピックアップサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "大成里駅への送迎はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの際、大成里駅への送迎は無料で行っております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではバーベキュー施設も提供しております。ただし、炭とグリルの費用は別途請求されますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数の超過や保護者のいない未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過や保護者のいない未成年者の入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションではペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、当ペンションでは火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿内ではゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 451
    }
}